[集思廣益] 一人一首用黎報佳音既Sad Song

平安夜見咁多人係度報佳音，好想阻團幾廿人一齊合唱Lonely Christmas，但經朋友提醒，得一首歌好難玩得耐，儲多幾廿隻一齊好似SHOW咁仲好，又或最灰情歌大串燒，玩串個場，佢仲可以幫手彈埋電子琴

如果歌太多，人又夠既話，幾區一齊玩，唱唔同既歌，一齊報佳音

暫時諗到:

1. 陳奕迅 - Lonely Christmas
2. 陳奕迅 - 傷信
3. 陳小春 - 獻世
4. 吳業坤 - 原來她不夠愛我
5. 許志安 - 爛泥

留明 想玩

新年都可以玩

有首歌明明好sad
但每年各大商場都會當歡樂歌黎播
就係Last Christmas

就等於陳奕迅首單車，咁多年黎都比人當係歌頌父愛既歌，明明wyman當年寫黎小佢阿爸

陳小春 - 取消資格
James Blunt - You're Beautiful
James Blunt - Goodbye My Lover
單丸 - 葡萄成熟時